除左曹永廉，仲有咩偽人係藍絲

麥包
梁烈唯
王祖藍
陳庭欣
王晶
温兆倫
李力持
莊思敏
肥媽

梁天恆老豆

田凱華

呢條藍絲帶夠唔夠偽

全部TVB同埋有微博既

不如問邊個唔係

張寶兒

黃秋生

何韻詩

杜汶澤

政協春

依家仲有人分藍絲黃絲

木偶哥

麥長青係咩

吳宇森點少得
道友蘇永康

吳宇森定高志森呀

自隊2打

謝安琪

成班冚家剷

胡杏兒？

連屍雅

Btw連登仔狂反既龜頭bob反而似係撐本土

睇佢facebook like唔少本土論述既page 例如無神論者的巴別塔 本土研究社

又有like藍絲柒碌精華 恥笑黑警果d page

雖然like咩page唔代表咩

但係好多藝人都like港人港地 幫港出聲果類柒page就好明顯有分別

泳淘

馮盈盈

幕後正常少少嘅 有個爾冬陞力排眾議撐十年
不過站在民運最前線嘅徐克都走去拍樣版戲

其實好多都企中間

爾冬陞同曹永廉係親戚

其實反龜頭係反佢幫倫敦金賣廣告同買鹹片？

黃耀明

歐錦棠

講係黃絲會易好多

一個字錢
支爆的話會好多人出黎講返正常話

劉華

王喜算唔算？

湯怡依條八婆假撚得嚟好低莊

難分真與假

黃心穎 許志安 馬國明 鄭秀文

係囉，中間有咩問題
中間會比人屌港豬

聽佢以前電台都估到下條友咩立場

梁嘉琪

中間唔驚得失兩邊

湯怡條死臭雞

汪阿姐

係咪淨係反呢兩樣就大家心照啦

咁就仆街嘞 佢個台邊有人聽

新香蕉bbr都無人聽？

新香蕉咁出名

真係估唔到

Ali

好懷念BBR嗰陣個bob

有份唱撐起雨傘嘅?

呢個組合真係好撚好笑

陳曉華：希望版面永遠咁靚

2019年仲黃絲藍絲

梁嘉琪雖然唔係好靚，但佢敢表達自己，即刻加分。
睇返賓穎

話曬都人大

陳曉華係咪串緊？

阿BEN反政府 後期反埋新城 開台笑9新城 最後被炒埋

蓋清=香港活字典

算係咁啦
做得港姐焗住講兩句 都算避重就輕
唔講又唔係 講假話埋沒良心又唔會
算處理得幾好

仲有ali都係

Like = Follow, 但唔代表撐,
佢只係想睇呢啲消息, 不過肯 follow 代表佢關心社會事時,
唔係政治唔關我事嗰啲廢人

林泳淘

Chilam之前撐陳凱欣

大陸搵食係咁

狗西2次補選都有佢2公婆

張繼聰同謝安琪？

張敬軒算唔算？

Shine 天佑

ekids tommy